唔怕得罪講句，關蛇真係屌打你班鍵國廢Ching！！！

關蛇>>>>>>>Poly SU>>>>>>>連登鍵國派！！

關蚊式皮

>>>>>>>你

光復民主牆

太SKR了太牛逼啦

6666

關蛇 真勇武

可惜準備入去坐

改觀

刑毁，有證有據，入去陪天奇啦

關蛇

其實做乜事？

成班人係到笑
起碼關蛇係出手

得喇得喇聽到悶啦

咁你做咗d咩

金日咁啱路過見到樓豬

米8高，真.金城武mix彭于晏，實溝死呂

關sir入poly su啦不如

五毛狗

關蛇好勇武